停車熄引擎， 停冷氣

有咩車熄引擎唔停冷氣㗎？

Tesla

Hybrid 都得

啫係要新車啦

都無引擎

Hybrid 無引擎

覆錯 想講 Tesla無引擎